{
  "challengeName": "Japanese Influence ",
  "instructions": "Sagutin ang mga sumusunod na tanong tungkol sa impluwensiya ng Hapon sa iba't ibang aspeto ng buhay.",
  "quiz": {
    "questions": [
      {
        "question": "Aling aspeto ang naapektuhan ng wika at kaugalian ng Hapon?",
        "options": [ "Kultura", "Ekonomiya", "Pulitika", "Pop Culture" ],
        "correctAnswerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Ano ang iniwan ng Hapon na nagpalago ng ekonomiya?",
        "options": [ "Kultura", "Industriya", "Pop Culture", "Pamahalaan" ],
        "correctAnswerIndex": 1
      },
      {
        "question": "Ano ang nagdudulot ng tensiyon sa mga teritoryo?",
        "options": [ "Awayan", "Trauma", "Ekonomiya", "Pulitika" ],
        "correctAnswerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Ano ang epekto ng Ikalawang Digmaang Pandaigdig?",
        "options": [ "Pop Culture", "Awayan", "Trauma", "Kultura" ],
        "correctAnswerIndex": 2
      },
      {
        "question": "Ano ang tanyag na impluwensiya ng Hapon tulad ng anime?",
        "options": [ "Ekonomiya", "Pop Culture", "Pulitika", "Kultura" ],
        "correctAnswerIndex": 1
      },
      {
        "question": "Ano ang pinakamahalagang kontribusyon ng Hapon sa teknolohiya?",
        "options": [ "Industriya", "Pamahalaan", "Ekonomiya", "Inobasyon" ],
        "correctAnswerIndex": 3
      },
      {
        "question": "Paano naapektohan ng Hapon ang edukasyon sa mga nasakop na bansa?",
        "options": [ "Pagsasanay sa teknolohiya", "Pagpapalaganap ng relihiyon", "Pagpapalawak ng wika", "Pagpapalago ng kultura" ],
        "correctAnswerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Aling sektor ang pinakamaraming impluwensiya mula sa Hapon?",
        "options": [ "Pamahalaan", "Industriya", "Ekonomiya", "Pop Culture" ],
        "correctAnswerIndex": 1
      },
      {
        "question": "Ano ang epekto ng Hapon sa mga sining at disenyo?",
        "options": [ "Pagpapalaganap ng tradisyon", "Pag-unlad ng modernong disenyo", "Pagpapalago ng ekonomiya", "Pagpapalakas ng edukasyon" ],
        "correctAnswerIndex": 1
      },
      {
        "question": "Ano ang nakakaapekto sa mga relasyon ng Hapon sa iba pang bansa?",
        "options": [ "Ekonomiya", "Pulitika", "Pop Culture", "Kultura" ],
        "correctAnswerIndex": 1
      }
    ]
  }
}
